<h2>
    Mary Cohr
</h2>
<div>
	<h3>
		Catiovital
	</h3>
	<h4>
		CATIO VITAL „DUAL IONISATION“
	</h4>
	<img src="upload/img/catiovital.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-right img-padding col-md-3" alt="Catiovital"></img>
	<p align="justify">
	    Ekskluzivan tretman za sve tipove kože. Nanošenjem termalne maske detoksificiraju se pore, nakon čega slijedi opuštajuća faza u kojoj se koristi dvostruka ionizacija za dubinsku penetraciju aktivnih sastojaka. Tretman završavamo opuštajućom masažom eteričnim uljima. Vaša će koža biti prekrasno čista, blistava, hidrirana.
	</p>
	<h4>
		CATIO LIFT EYE
	</h4>
	<p align="justify">
	    Idealan tretman opuštajuće masaže za umorne oči sa tamnim krugovima i sa aktivnim sastojcima protiv bora. Catio Vital Eye tretman zaglađuje fine linije i bore oko očiju. Rezultat je vidljiv odmah nakon prvog tretmana. Znakovi umora nestaju, Vaše oči su sjajnije a koža glađa.
	</p>
</div>
<div>
	<h3>
		Peel & Lift
	</h3>
	<h4>
		Peel & Lift: voćne kiseline
	</h4>
	<blockquote>
	    Pod utjecajem umora, stresa i godina, koža gubi sjaj.
	</blockquote>
	<img src="upload/img/peelandlift.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-left img-padding col-md-3" alt="Peel and Lift"></img>
	<p align="justify">
		1. Pealing voćnim kiselinama, raskida veze zmeđu živih i mrtvih stanica kože, čime poboljšava stvaranje ’nove kože’. Vitamin C regenerira kolagen, te čini da lice izgleda mlađe, koža je elastičnija, a tamne fleke su umanjene. Nježno se uklanjaju mrtve stanice i nečistoće koje sprječavaju kožu da diše i stimulira njenu regeneraciju.
	</p>
	<p align="justify">
		2. Masaža lica regenerativnim serumom sa dermostimulatorima koji izazivaju produkciju elastičnih vlakana.
	</p>
	<p align="justify">
		3. Terapeut na licu mjesta priprema masku sa čistim vitaminom C. Maska ima antioksidans djelovanje, izbjeljuje fleke, pročišćava lice i ima lifting efekt. Peel&Lift tretman je idealan za suvremenu ženu čiji način života nosi brojne negativne utjecaje na kožu lica (boravak u zatvorenim prostorijama, rad na kompjuteru, pušenje), kao i za osobe sa masnom kožom.
	</p>
</div>
<div>
	<h3>
		Aromaterapija
	</h3>
	<blockquote>
    	Za poboljšanje svakog tipa kože
	</blockquote>
	<p align="justify">
		Koža svake osobe je drugačija i ima drugačije potrebe. Vaš terapeut, "doktor za ljepotu", odabraće jedno ili više esencijalnih ulja koja djeluju dubinski na vašu kožu i vraćaju joj vitalne funkcije.
	</p>
	<h4>
	    Ljepši izgled i osjećaj uz esencijalna ulja
	</h4>
	<img src="upload/img/aromaterapija.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-right img-padding col-md-3" alt="Aromaterapija"></img>
	<p align="justify">
		Očaravajući mirisi esencijalnih ulja omogućit će vam dobrodošlicu u sobu za tretmane, gde će vaše lice i vaš duh biti počašćeni jednim putovanjem ljepote i uživanja. Beaute Aromatique je jedinstveni tretman tijekom kojeg se blagotvorna djelovanja esencijalnih ulja kombiniraju sa preciznim pokretima vašeg terapeuta i koji se završava individualnom maskom od biljnih koncentrata prilagođenom vašim potrebama.
	</p>


	<p align="justify">
	    Ekskluzivan tretman za sve tipove kože. Nanošenjem termalne maske detoksificiraju se pore, nakon čega slijedi opuštajuća faza u kojoj se koristi dvostruka ionizacija za dubinsku penetraciju aktivnih sastojaka. Tretman završavamo opuštajućom masažom eteričnim uljima. Vaša će koža biti prekrasno čista, blistava, hidrirana.
	</p>
	<h4>
		CATIO LIFT EYE
	</h4>
	<p align="justify">
	    Idealan tretman opuštajuće masaže za umorne oči sa tamnim krugovima i sa aktivnim sastojcima protiv bora. Catio Vital Eye tretman zaglađuje fine linije i bore oko očiju. Rezultat je vidljiv odmah nakon prvog tretmana. Znakovi umora nestaju, Vaše oči su sjajnije a koža glađa.
	</p>
</div>
