<h2>
    Ostali tretmani
</h2>
<div>
    <h3>
        Klasični tretman lica
    </h3>
    <img src="upload/img/tretman_lica.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-right img-padding col-md-4" alt="Tretman lica">
    <p align="justify">
        Klasičan tretman lica sadrži osnovnu, kompletnu, njegu lica koja uključuje: čišćenje kozmetičkim mlijekom, peeling, toniziranje kože, masažu lica, parenje vapozonom, čišćenje mitesera i milia, dezinfekciju visokom frekvencijom, smirujuću masku te odgovarajuću kremu prema tipu kože. Korekcija obrva je gratis unutar tretmana. Redovitim čišćenjem jednom mjesečno, rješavate se mitesera i nečistoće na koži, poboljšava se tonus kože i dobiva se zdrav, čist i njegovan izgled.
    </p>
</div>
<div>
    <h3>
        Mikrodermoabrazija
    </h3>
    <img src="upload/img/mikrodermoabrazija.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-left img-padding col-md-4" alt="Mikrodermoabrazija">
    <p align="justify">
        Mikrodermoabrazija je nježna, bezbolna metoda bez rizika od alergija i ožiljaka, metoda kojom možemo regulirati do kojeg stupnja i koliko agresivno želimo pristupiti tretmanu. U tretmanu se pomoću toka kristala aluminijevog oksida, nježno i bezbolno, na kontroliran način, odstranjuje gornji sloj kože. Nakon ovog ciljanog uklanjanja mrtvih stanica, stimulira se snažan rast novih kožnih stanica u bazalnom sloju kože. Nove stanice potom migriraju u gornje slojeve, postupno obnavljajući oštećeno tkivo. Tretmani će savršeno osvježiti i regenerirati zrelu kožu, umanjiti bore, ublažiti hiperpigmentacije te joj vratiti zdrav i njegovan izgled.
    </p>
</div>
<div>
    <h3>
        Ultrazvučni tretman
    </h3>
    <img src="upload/img/ultrazvucni_tretman.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-right img-padding col-md-4" alt="Ultrazvučni tretman">
    <p align="justify">
        Uz tretman mikrodermoabrazije često se preporuča i tretman ultrazvukom za regeneraciju kože nakon samog tretmana. Ultrazvučni tretman lica vrlo je suptilna i neagresivna metoda uklanjanja nečistoća. Ultrazvučnim aparatom istovremeno se čiste pore i otklanja sloj odumrlih stanica s površine kože, a pospješuje se stanična opskrba kisikom. Rezultat je čista i sjajna koža bez crvenila i iritacija. Ultrazvučni tretman izvrstan je u kombinaciji s mikrodermoabrazijom, jer umiruje kožu i pospješuje apsorpciju aktivnih i hranjivih svojstava preparata za njegu kože.
    </p>
</div>
<div>
    <h3>
        Tretman AHA kiselinama
    </h3>
    <img src="upload/img/aha_kiseline.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-left img-padding col-md-4" alt="Tretman AHA kiselinama">
    <p align="justify">
        Voćne kiseline ili alfa hidroksi kiseline - AHA u dermatologiji su poznate već 40 godina. Kozmetička industrija je tek u zadnjih nekoliko godina došla do spoznaje o značenju i učincima koji se skrivaju u djelovanju voćnih kiselina na kožu.
    </p>
    <br>
    <p>
        Danas sa sigurnošću možemo tvrditi da proizvodi s ugrađenim voćnim kiselinama - AHA:
        <ul>
            <li>pospješuju ljuštenje i odstranjivanje odumrlih stanica epiderme - organski peeling</li>
            <li>stimuliraju obnavljanje kože</li>
            <li>povećavaju jednakomjernu vlažnost kože te joj vraćaju mladenačku svježinu</li>
            <li>otklanjaju male i smanjuju duboke bore</li>
            <li>čiste i smanjuju raširene pore</li>
            <li>polako ali sigurno otklanjanju pigmentne madeže</li>
            <li>otklanjaju sve vrste seboreje (akne, comedoni) bez neželjenih posljedica</li>
        </ul>
    </p>
</div>
<div>
    <img src="upload/img/masaza_lica.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-right img-padding col-md-2" alt="Masaža lica i vitaminska ampula">
    <h3>
        Masaža lica i vitaminska ampula
    </h3>
    <p align="justify">
        Masaža ima i kozmetički učinak – naročito masaža lica. Masaža lica smanjuje bore, opušta, poboljšava cirkulaciju, uklanja glavobolju.Ampule su zaista nešto posebno – na izgled malene ali sa velikom snagom koncentriranih sastojaka, koji djeluju brzo i sa vidljivim rezultatima. Zbog toga su neprocjenjive kad koži treba trenutna a učinkovita potpora (npr. u stresnim situacijama) ili kao brzo rješenje u posebnim životnim situacijama. Ampule Vita derma nude trenutnu njegu kože u obliku nove energije, izglađivanja bora, hidratacije ili svježeg, sjajnoga izgleda. Nepogrešive su za učinkovitu njegu kože oko očiju.
    </p>
</div>
<div>
    <h3>
        Manualna limfna drenaža lica
    </h3>
    <img src="upload/img/limfna_drenaza.jpg" class="img-responsive img-rounded pull-left img-padding col-md-3" alt="Manualna limfna drenaža lica">
    <p align="justify">
        Manualna limfna drenaža lica je specijalna tehnika dreniranja limfe , a koristi se kao prevetivni tretman kod estetskih operacija nosa, kapaka i sl, kako bismo što lakše i brže uklonili edeme i podljeve.


    </p>
</div>
